有咩動畫公司拍得住ufo?

睇過UFO真係翻唔到轉頭
吊高晒胃口

除左動作畫面穩定同突出d，ufo有咩係好勁？
京都各方面都贏ufo

感謝提供笑話

無 UFO玩撚晒

PA 傳教士呢 放佢出黎

TRIGGER螺旋宇宙第一

a1

中肯

JC啦

迪士尼

shaft?

Bones有得一戰

sunrise

利申 高達撚

Sunrise世界第一

Agger

2D同3D畫面結合嘅技術, 運鏡手法我覺得真係冇一間拍得住UFO

以前有gainax

畫面極華麗、CGI又勁，而加真係無公司夠佢黎。

不過D打鬥動作畫得差

同埋粒子、煙霧、倒影、碎片、water simulation全部都贏曬京都，而加真係冇一間拍得住佢

Production I.G

燒錢

空之境界完美表現曬出黎

Khara 既3d我都幾鐘意

A1唔笑狗都吠

唔洗驚
特效遮曬

唔好忘記水流

認同 罪惡王冠

仲有psycho-pass 啲畫都好正

係講都講攻殻la ching

Sunrise

高達作畫無得輸

崩到要出新編輯版喎

鐵血

竟然係咁
利申 睇呢套入坑

fate stay night ubw, 熱情傳奇

A1冇得輸今季套fate正到

A1

打ufo 文京阿尼

全部野3d得個人2d真係好咩？

魔禁呢

P.A works掛

係都打bones 文kyoani

比較就唔比啦
但係只可以話呢個年頭ufo出乜都會狗衝去睇

依間一套都冇睇過 比唔到評價

FA,血界戰線,靈能100,絕園的暴風雨呢堆都未睇過?
ufo最強就係特效,A1做新果個fate完全係表演左咩叫光污染
動作ufo同骨頭比,2間都可以做到好好又或者有時普普通通
我覺得只係經費問題

冇 我都唔知點解 岩岩搵左wiki真係一套都冇睇過

野良神 我英 靈能都正

鋼鍊都應該有睇過掛

如果唔介意係BILIBILI 既話可以睇下
係講日本作畫國寶中村豐到底有幾勁

睇左漫畫唔想哂時間睇多次

條片仲搵A1套fate黎祭旗
有無人可以搵返會然老島民出黎,想聽佢講解A1作畫有幾好

日昇 人唔笑狗都吠啦ching

搵左套熱情傳奇黎睇,畫面真係不得了

ufo

如果動作作畫只係經費問題既話日本動畫一早俾強國取代左啦

唔係你俾得起錢谷fps就夠，分鏡特效場景設計，係得d老屎忽有咁既眼光去做，而且每家都有長短
近代動畫打鬥既頂峰係異邦人，無皇刃譚，骨頭社出，ufo果隻係有唔錯既畫面魄力，但分鏡同動作本身既設計只係一般，異邦人唔單止係畫面順，打鬥既動作全部有高質既推演，唔係華麗同順咁簡單，人地係有電影武指呢個水準出黎

而產量大不限打鬥動作都做得好既就一定係ig，佢唔單止打鬥呢d場面，運動場面同樣做到好靚好有感覺，動作作畫唔一定係華麗有速度感衝擊力就夠，有時捕捉一個普通動作既神緒先係最難，好似排球少年第三季，四眼仔第一次攔到牛島扣剎之後果野勝利握拳，個取鏡角度同細微姿態既描繪，將bgm同突如期來既成功後既氣氛凝固感配合到盡，同第二季季尾及川徹救波變升波果陣對住隊友一指，果野既構圖同動靜配搭出黎既爆發力，又係錢可以堆砌到既咩？ig就係有果種動作作畫穩得黎仲會顧及到所有場面既老練，大家不妨睇下佢地有參加既三套運動番，弱蟲腳踏板，鑽石皇牌，排球少年，由其前兩套大長番預算緊張，但仍然響勝負cut做到效果

而京阿尼其實都唔差，佢對畫動作細節既追求應該係業界之冠，佢動作設計本身係冇ig同骨頭咁好，佢地冇咩打鬥設計功底，即係電影黎講，佢個武指係差過上面兩間，但係佢細節追求出黎既係角色表情動靜有哂味，當然佢賣萌賣青春唔係人人啱，但口味既野黎姐，唔代表佢做既野唔好，大家不妨可以睇下境界的彼方個跳舞mv，佢可以畫到4個主角舞步略有不齊，突出個菜鳥感，而mv個真主角出黎跳出黎既勁道同氣場完全同臨陣磨槍既主角唔同，呢d細節又係錢可以堆砌出黎既咩

ufo同上面三間野比，始終差兩班

響け! ユーフォニアム

都廢事拎京阿尼出黎比

但係而加ufotable既cgi勁過上面3間仲贏曬成個日本動畫界

其實討論到依度好明顯大家係覺得唔同公司各有千秋
ufo 3D同2D結合技術的確係領先業界, 但係再執著係度都冇咩意思
不如好似上面位巴打咁傾下唔同公司有咩長處同特點
好似wit studio咁雖然係新公司但係製作水準都唔差

世界級

講戰鬥分鏡一定係bones班痴線老屎忽
擅長處理戰鬥班大師差唔多係晒bones到
ufo d分鏡講就咁睇分鏡都睇到濕晒係空境同刀男人 其他係佢d效果做得好加番好多分

wit咪又係ig個血脈黎
所以我狂推ig唔係冇理由，睇左廿幾年除左偶有失手全部都可以睇，寫實系動作風格更加唔會衰

wit成名作係有哂天時地利人和既，巨人漫畫個分鏡同場景設計本身就係全業界黎講都係top，呢點響動畫化果陣就顯得如魚得水，相同班底下終結的廁天使動作場面回撚哂塘亦係因為呢點

另外講下ufo，cgi只係一個技術指標，當然技術與藝術係相輔相成，但以現時黎講ufo班友既藝術觸覺仍然同d老牌老屎忽有一段距離，cgi俾到ufo最大優勢唔係個特效感受，佢d cgi特效太過乾淨，依賴光影，講特效一拳超人，靈能百分百班友手工特效就真係業界頂端，呢d亦都係因為藝術造詣未到所致

cgi夠勁俾到ufo個幫助係原畫質素提高，ufo既原畫乾淨，線條幼細，圖層多，陰影永遠打到足，張數多，原因就係cgi幫佢個背景，物品，武器裝備整到有手畫既細緻，慳返好多工，令佢地可以全力做好原畫，呢點有d老牌係慣例地差，好似骨頭社原畫質素就係弱項，唔係話佢畫崩左，而係佢地太習慣響觀眾留意少既位縮本，用略粗既線條，少打幾個角度既陰影，圖層放少d漸變色既效果差左，呢d都係觀眾一眼唔察覺，但一有對比就會覺得佢畫面略為粗淡，而呢飯反而係ufo強項，基本上你隨便響佢作品入面cap個靜態場面都可以當wallpaper，只有原畫夠好至做到，而且原畫夠好，圖層夠多，你睇既畫面就會覺得越搶眼越艷麗，因為落色層次夠多，所以用色呢飯ufo已經追到ig，僅次於京阿尼，後兩者係善用對比，顏色與顏色間既層次配搭得宜做效果出黎，clannad既春，air既夏，都係用色對比得宜既經典，而ufo用特別多既圖層上色，用色度豐富搭夠

但係畫面始終設計係最大，運鏡次之，原畫質素再次之，ufo響畫面設計上，只有上色係做到標青，原畫質素高但設計感，創意唔夠始終會睇到厭

呢個真

巴打係咪做相關行業

即係咁，ufo d特效睇落靚，係因為佢夠光，能量感足，但唔算係屈機既特效

好似咖哩棒一野劈埋去，成個畫面由儲力果陣已經飄緊粒子，好黃，好光，又煙又霧，係威係勢，power係出左黎，但效果呢，擊中果野猛閃光，出大塵遮，然後完，煙塵散左塊地爛左一大忽，咁就算

睇下一拳超人個特效，打單眼佬果度，d場景會唔會一篤煙就咁爛左，佢係連d石點樣飛起，隻船d鐵點樣煎起，成個爛既過程，物品爆炸既膨脹感，甩開亂飛既軌跡都以好跨張細緻既手法畫出黎，呢d特效先真係叫勁

同我a1鬥你都仲係差幾皮

同我Studio Pierrot比都係差咁D

一個電腦特效，一個手繪特效點比

有無人睇過熱情傳奇?值唔值得睇?

P.A. 京都

間唔中都見到呢位巴打回post
次次係動物台出post一定係千字文
每次都評得好好

賣game作
劇情麻麻，睇畫面都ok既

故事好悶
j打鬥畫面嘅話我覺得好過ubw
oped唔錯

真係有少少悶,不過佢畫面勁到連路人都唔會崩